尷尬癌末期

嘩我屌尷撚到我

好撚眼瞓 諗諗下都係唔好玩了 我真係好眼瞓

Btw佢地咩都準備好曬 係得我咁on9乜都未整好.....

定聽日拎去屋企算